摩連奴打龍全場精華

開龍門波遠過葉隆輝

勁過租客突

舉手王

射十二碼個陣個旁述話想射9摩佬塊面

好正

好好笑 一入場就黃左

Daddy

Daddy 即簽Mo Farah + 保特 雙翼

想知點解會落場既 咩比賽黎

個球證好熟口面

仲有賽後, 訪問 摩佬, 點睇拿左yellow card and the penality, 佢話球證同佢講 " I am sorry, in the script, there is a draw and penalty"

倫敦grenfell tower大火慈善賽

唔撚撲齋舉手

開死球好好